麻煩 Del cm

#133 個人資料 麻煩del 一del cm 感謝連仔~~

你啲手指好長

最好全部del la .... 其實好On9 .... 有哂年齡日期對埋手⋯ 我都因為咁起唔少底

年月日時:19941229 11:xxam
邊度出世:香港
男
1.岩做咩行業 依家返緊工都幾迷茫
2.同依家個女朋友可唔可以去到最後
3.財運點 有冇話邊幾年會好D
唔該大師~~~

呢個? 幫你BACKUP